[聲優] 最鍾意邊對螢幕情侶?

近年迷上睇人放閃 好似上左癮咁要成日搵藥食
叫較近期既松岡愛衣呢對當然不得不提 我都幾鍾意睇
不過自從近日發現左以下呢對之後 松岡愛衣對我既藥力就大減
如果話松岡愛衣係閃光彈 咁小山力也+柚木涼香根本係原子彈
柚木姐對小山既攻勢無轉彎抹角 全部直球睇得好爽
可能年代久遠關係相對無而家限制咁多

呢段就睇到我津津樂道
雖然柚木姐十年前已經唔係十八廿二 但都可以嬌悄如懷春少女咁
舉手投足唔似係扮出黎 加上豪邁既性格
搞到已經完全迷上左佢
奈何佢出席活動好似唔多
連最出名既傳頌之物廣播都係得十幾集有字幕
無晒藥食好煎熬
唔知連登會唔會有柚木姐既同好

大家都分享下鍾意邊對螢幕情侶

百合得唔得

問題黎啦 究竟松岡愛衣係咪情侶

當然

當係啦 要真實情侶可以唔洗討論 無咩邊對
剩係諗到鈴村真綾

松岡愛衣
Charlotte嗰期內山昂輝同佐倉綾音又係好正

澤城美雪 宮野真守
佢地成日扮夫妻互動笑到仆街

二人白皇 通關感想
柚木第一句就係久遠係同邊個生

邊境女人
已經幻想到小山口疾疾個樣

有男恐既佐倉竟然

遲d去睇下先

有男恐既佐倉竟然

[quote]
內山同佐倉同期 已經去到私下成日約食飯超友誼關係
根本唔會對內山有男恐

Lm

短兵相接

石上靜香x小林大師
佢地下流梗d radio好好笑
最記得小林大師直接叫靜香個名好正

早排石上有新節目，又係搵小林做嘉賓

飲酒個節目？ staff助攻靚

Yup

呢個有聽 呢套野做得最好就係呢個conner
好笑又閃